你出世個年邊個係美國總統？

想睇下大家幾大 無聊問下咋唔好鬧我
= 列根/老布殊（1981-1992）
= 克林頓/布殊初期（1993-2004）
暫時應該唔會有人出世已經係小布殊做緊掛

利申出世個年係克林頓做

習近平

川普

鄧小平

林鄭

2歲未夠識上連登

Nelson，估我幾大

華盛頓

奧巴馬

特朗普

杜魯門

Nelson定Nixon呀
如果係nixon要叫聲你阿叔

彭斯

林肯

咩事咁多不死人係到

約翰甘迺迪

福特

查理五世
唔知仲有冇西班牙殖民果期既手足係到

喬治·華盛頓

阿諾舒華新力加

由他他族長

唔係好記得，剩係記得佢比人話佢試過番工call G

侵侵侵

差d比佢入返白宮添
不過老婆前年選輸左

希特拉

Franklin Delano Roosevelt

做得人阿爺仲上連登 廢老
多d落公園捉下棋啦

而家連登由我地30後揸旗啊死廢青

馬丁路德金

當奴侵

大家好，我出世嗰年係trump做總統

華盛頓

當年細個我記得美國仲係好垃圾，點知而家世界第一

佐治三世

艾森豪威爾

好似係坐輪椅個條友

阿伯計劃好退休生活未？

希拉莉

侵侵

利申就黎要返幼稚園

布殊 啱啱做嗰年

Frank underwood

仲諗住一半一半 估唔到咁一面倒
睇黎遲d要出個香港版 肥彭vs老董了

出個中國版

中國版肯定個個係江澤民（1989-2002）喎
雖然我無咩資格咁講
但係連登年齡層好似幾低